[3億買人已是夢] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區187

光復香港，時代革命

[center]創造歷史曼城傳奇

[center]Thank You My Captain!
Vincent Kompany

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

push

咪撚再吹奏黑文

用另一個topic啦

Respect 番白文

哥狗